寬頻完約 有冇咩正台介紹

一路用緊香港寬頻 唔多掂 定係我個plan唔掂🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️